其實我地真係要檢討下

前幾日係機場其實一直好和平，和理非左幾日，都係逼爆機場，其中一日我拖住行李到港，我同接機既收足都一齊叫下口號，就算多人行唔到都會有人開路，其實好得民心，真係贏左最靚既一場

直到琴日，我可以話係輸番轉頭，一開始下午既時間，一切都好正常，直到有人發現扮示威者，成件事就錯曬。其實係因為扮示威者既一直搵唔到機會混亂起，情緒高漲既時候仲有人阻止旅客到櫃檯。

最好笑既係，係混亂之中我聽到好多人大叫打個假扮示威者既人，令到真示威者一直向前逼，就算我叫左幾多次唔好再逼，其他人都已經比人洗腦咁人推我又推

手足們 如果想贏番轉頭既請聽我講一句
真係見到假扮既示威者 真係唔好推 兩三個手足捉住已經足夠，唔好聽其他人講打死佢或者除佢褲，咁樣只會比到機會佢走

割蓆要入集中營架！！！